近排嘅死者死因可疑，就算唔係喺831死都一定係喺新屋嶺死

屌你老母蚑那武賤假畜龍，擺撚到明就當香港全民皆敵
新屋嶺嗰班肯定大部份都係蚑那武賤/解放軍
食屎啦蚑那狗
仲有，盧偉聰，你含撚啦屌你老母，扮傻!
唔撚好以為我唔記得只有處長有權批臨時賤賊呀屌你老母!
龜縮咗咁撚耐以為唔駛俾人屌?

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

呀盧偉聰，你含撚啦屌你老母，扮傻!
呢鑊唔撚好以為可以卸膊俾鄧炳強呀

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

幫手推 要民間調查所有死者案!!!